連登得返小圈子po

喺站務台開多次

好撚阻住睇po
block極都block唔完

攪咗成粒鐘
大大話話加咗百幾個po入filter先叫好睇返啲
連尼住條陷家產幾時先肯攪攪佢
多小圈子po->冇嘢好睇->少人上->連登變霉
多小圈子po->令小圈子文化融入連登仔->越嚟越多小圈子po->(略)

嗰啲乜柒集中討論/吹水區、同一個topic開幾廿個po嗰啲
以前高登都有小圈子過濾
連登開咗咁多年都未有呢個function
而家連登啲小圈子po根本多到做唔到正常討論
十個有七個都係小圈子po嚟

集中討論post都係因為連登呢種論壇設計，分版太少
如果可以好似discuss 咁每個興趣都開個分版可能會改善到個問題嘅